凱晴 對唔住 因為我一個post搞到你比咁多變態厹騷擾

尤其果隻牙古路

正一臭雞 好大可能已經go black

唔好再搞凱晴

搞連署要求連子ban9條友account

粒lin肯定黑色

想屌，好緊好多水

曼狗多數死魚黎

嘩！你偷影我老婆！

喂呀！唔好搞我老婆呀！

你地吾好禁痴線喇 人地都有睇連登嫁